藍絲谷：黄尸电视台TVB！！！

事源張圖係降魔的第一輯對白黎 降魔的2第一集回帶返佢地就嬲豬
Ｄ留言好撚好笑

一齊幫佢地手罷睇

啱 罷睇

p

仲睇tvb嘅一定係偽藍

支持

唔怪得連登咁多人睇cctvb

大家快的去留言

其實印像中tvb 好多劇都有呢d對白
搵哂佢地出黎...激鬼死班藍絲

以後可以唱好

TVB一直都係黃台，唔係點解要鬧政府？

鄰國歌叫人反抗添wor，係咪又應該投訴？

人地惡鬼喎唔通要黑警保護佢

投訴tvb

有冇格式

黑警呢個詞語 咪又係tvb啲電視劇道出嚟
以前舊社會就係普遍認為警察係衰人
所以冇特別標纖

垃圾黑警

爆徒枱，丶快點唲投數.。tvb nmsl

TVB反中亂港

藍營朋友一齊罷睇Tvb